啱啱"香港原味道"講蠔油豆

係咪甜蜜味?
我懷疑係細個食開個隻,但我一路都唔知叫咩名

細個食過一隻零食難食到西咁
未試過有零食買番來係原包掉落垃圾桶
頭先睇電視 原來係呢隻蠔油豆
式微係因為難食唔係難整

咁係甜定鹹?

隻辣油邊間

又咸又甜 總之好撚難食

以前細個食過隻個樣好似蠔油豆,但係甜蜜味,有冇人知叫咩名?

搵到應該係哩隻
叫蜜黃豆or蜜糖黃豆
好撚好食

好味喎
以前專攞黎墊燒味

你講蠔油豆?

想食話梅同檸檬薑